以亞洲較發達及發達國家嚟講，支那、日本、泡菜支那同埋台灣後生一代英文算唔算最差？

同呢四嗰個家嘅人打機無論打字同講英文大多數都聽唔明

但係依四個國家嚟講英文都係必修科， 冇理由連最基本嘅英文都聽唔明

你中文都有問題

唔好搞咁多嘢啦，學好中文先啦

我都知道個標題甩甩咳咳但係冇計㗎，只用發達一詞就得日本先計; 較發達國家又唔包括日本

你哋唔係當台灣、韓國同中国係發達國家啊？

屌
我個google語音壞壞地， 係我錯對唔住
國家國家國家國家國家國家國家國家國家國家

已罰抄十次，對唔住

你份人咁極端嘅

我都係廢青啦，咁我又識基本英文？

英文差未至於完全聽不明啩?

因為上面幾個國家嘅輸入法同d games兼容